第一城區議員叫香港人唔好隨波逐流

連自己地方嘅政治人物都唔信！

同意

無錯 香港嘅政治人物的確要反省

律師黨對依件事有乜睇法

《視點31》【民主派去或留?】

真係要反省下點解袁爸爸可以三個月時間做咗你哋泛民廿年都做唔到嘅嘢

原來條友係公民黨區議員
黨性真重

原來袁爸爸同燒山唔係香港人

係咪要拎番d往績出黎
仲未柒夠咩

嚴格來講燒山仲要係近泛民多d，連佢都要反？

好鬼肉酸

呢d唔講得㗎，會傷佢哋自尊心㗎佢哋好有用，612過唔到送中都係因為佢哋咋

你確定係佢本人嘅fb account?

因為燒山建議集體杯葛
剩係留低DQ個四個

人大叫延遲就延遲又真係幾隨波逐流
黑警都係打份工 上司落order

燒山呢排係咁出片插泛民
燒山分化夠未

潮流幾時興過牙石爪圭人

燒山肯定係五毛 熱狗 暗共

割得最快既泛民
有咩面搬梁天琦出黎講

公民黨黨員不意外

我都打咗個突

含住撚 正

呢段片咪係問題囉，有乜理由派李卓人應戰
啲議員都已經唔使開會同選舉啦，想留嘅應該出去舌辯

一見到咩天秤座就知又係星座撚冇得救

好心你班仆街就反省下點解人地連世柒都信
但係就唔撚信你地啦

燒山好早已經吊緊泛民
話佢地唔做野

佢自識以前係左膠，親泛民（若無記錯）

燒山依年實幹班好多

推律政司介入許智峯私人檢控深水埗的士撞人案 Twitter - 分享自 LIHKG 討論區

攞返民主黨公民黨嘅投票紀錄出嚟重溫吓先

屌入黎睇左頭三個回覆以為又係泛民PR圍爐PO
原來係撚狗PO

公民黨幫手起律政司班檢控官底
大律師公會釘佢地牌
咁簡單都做唔到同我講抗爭緊

點解一定要信？

李卓人係用黎試水溫
因為對手係郁民勝算一定低
如果係視點31公民黨/民主黨辨論輸撚左仲繼續留任
成個黨政治生涯基本上玩完
所以先搵個唔關事既人上去抽

宜幾日嘅趨勢睇得出泛民元老都要出嚟幫手背書李柱銘、人哥、劉慧卿、胡志偉

幾時有興過世柒

條友出fb po都要消費坐緊監嘅天琦

正評係比Leticia,唔係樓豬

星座撚真係弱智

第一個回覆似係真心膠

「連自己地方既政治人物都唔信」乃訴諸人身的謬誤，完。

.

第一城雞翼果班怨婦撚又出動啦

做星島就咪撚咁大聲啦
寫天琦都唔慌好嘢

巴打睇黎有睇開tg group喎

絕對冇講錯

黃世澤唔係主留派咩 ?
袁爸爸燒山就係反對委任
兩邊都唔聽仲有第三種意見咩

咩事 巴打分享下

負評係俾你嘅

我唔信政客係我錯

其實我跟得唔太貼，大致上都係話文萱成日打卡但唔做實事，淨係熱心安排自己既黨羽入業委會，獨裁一言堂，應承開個52座群組但又無做之類，佢本人都頂唔順退左group